是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。

？

雞翼ok啦呀b
但啲麵唔掂喎

mama cook ga

好似乾哂水咁嘅？
你擺咗好耐先食？

no麵

多水版

我知道我入完黎一定會無晒胃口, 太好

利申 , on diet

橙色果啲蘿蔔黎?

你係咪食架，日日食宵夜都唔撚肥

好撚肥SOR